公屋根本唔應該有住戶停車場

有錢買車，都唔草錢上車？
食屎啦你班公屋狗

推

車嘅嘢，一萬幾千已經有。

請問買樓首期要幾多錢？

樓主覺得一部車要幾十個

唔駛養？唔駛泊車？你有無揸車㗎？

係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇

呢樣真，住公屋應該唔揸車(除揾食車), 咁香港交通問題應該有改善

一個月一皮啦，泊車養車油錢一皮野，10年都120萬啦

大西北公屋屋邨嗰啲車位千幾蚊咋，我兩部車添呀，你滿意未？

每個人都有自己想過嘅生活模式，你就諗月儲幾千俾首期；其他人諗月洗幾千有部車代下步兜下風。

我唔明有咩問題，人地儲錢定養車關你鬼事咩？

10年後樓價呢?

一個月一皮你都講得出 你肯定冇養車

養得起車交到停車場錢已經過左入息上限啦

仆街打份牛工幫老細渣公司車都唔得

無車就收皮啦，一個月一皮都講得出
中學雞？

可能人地個場養賓利呢

好地地點會有錢買車

無錢仲學人買車，乜野叫生活模式？
你住居屋姐係你窮，你做得窮人就應該過窮人生活模式，學人揸車？仲好意思話自己想兜下風

公屋*

乜撚嘢叫窮人生活模式？

有咩定義？

係唔係住得公屋就應該唔好做嘢去晒攞綜援？

冇料又要鳩噏，弱智開廢post。

養車每月一萬蚊，十年一百二十萬，你養坦克車呀？

一個月一萬

起多啲文娛康樂設施好過啦

咁公屋應該衫都唔好買黎著，餐餐食麵包算

暑假仲有排先到 咁多中小學雞出未

點解養得起車=過入息限額
全部糧攞去養車唔撚得?

直頭立法禁止公屋撚搭的士，食自助餐，外遊添啦

啱呀，其實住公屋嘅資產多嘅應該出去租樓
又唔係一定要佢哋買樓

大把窮人無公屋住

屌你都本末倒嘅
佢哋就係因為租樓貴先至窮，要住公屋
人哋租金平啲，生活過得好啲
你又咁撚多嘢講

如果間公屋買左點計？

樓主根本唔應該存在

GTR我就揸唔起喇 養架二手垃圾車都要俾樓主睇唔起

連登質素

樓主個腦裝屎

返5p啦樓豬 廢人開廢po 草錢上車？學生？縮返入你阿媽個西啦

仆街公屋親戚去一次東京七日洗三皮
仲要一年去幾轉

樓主係中二病看透世事mode 其實蠢撚到仆街

呢個post好笑，最好笑係仲有咁多正評

啱啊 見到咁多人正評 香港人真係咩都要管
連買架車都比人屌

班友冇撚腦㗎

屌成個post都好on9

公屋應該咪鬼起商場同公園
窮撚應該番工為主

人地揸搵食車唔撚得呀

泊出去

睇唔過眼就同房署講啦
上黎講有閪用

唔好轉移視線 宜家講緊以車代步 你可以搭公共交通工具

儲錢一炮洗唔撚得？

公屋大把搵食車

咁講個個泊晒出去，唔使任何停車場

係公屋富戶架啦,吹漲啊

痴撚線 要做既係提升非公屋既生活質素 唔係降低人地生活質素 呢啲心態好撚唔要得

而家做緊公屋地盤 啲公屋真係好撚正 咩都有齊晒 仲有個地下停車場 抽中住個到真係正 隔離仲有幾間名校

公屋停車場d車愈黎愈貴
波子4驅，Audi s5 乜撚都有

仆街 明明受緊政府福利 仲係到好似品味人生咁
有能力就唔該搬出去 留間公屋比有需要既人
而唔係好似屋企有公屋就大撚哂 老撚奉咁攞哂d錢去玩
依樣野叫公徳心 你有能力仲攬住間公屋 吃喝玩樂 揸靚車
你睇下幾撚多人住劏房瞓街 你又睇下公屋停車場 幾撚多靚車 痴撚線
講緊你班公屋富户呀
仲有你班大陸狗呀 大陸有錢仲落黎香港攞公屋

養十年都唔洗首期咁多錢啦

一個月養車洗唔洗一萬
利申：5000$

係人都知公屋啲人日常洗費少變相比較有錢。
最慘係班岩岩好過入息但又上唔到車既夾心階層。

住公屋邊個講無錢 可以係不富有 但未必係窮到無錢

一個月一皮養車有咩問題，公屋咁多富戶咁多人有錢買新車，似乎講出了重點

憎人富貴厭人貧

我係公屋富戶呀 租金平 慳唔小 有多餘錢咪買架車玩下囉
你吹呀 公德心 咩黎架?食得架?
人係自私就緊架啦

你係咪傻撚左 唔過入息上限你理撚得人地姐

住公屋根本唔應該去旅行同睇戲啦
去少幾次日本同睇少幾場戲就上到樓
或者住公屋根本唔應該食野飲野
不吃不喝7個月都上到樓 霸撚住晒公屋做乜鳩？

你有料既咪呃政府做公屋富戶咯
你冇啊嘛
吹漲啊

如果窮既定義係入息少，你住得公屋正正就係因為你窮。
只不過係你住左公屋之後日常支出少左，你先有閒錢。

同意
當初正苦起公屋係為左令市民生活穩定d,唔洗擔心住屋，上到樓之後係suppose你努力賺錢離開公屋上居屋/私樓，咁先做到向上游既效果
只能怪而家成個價值觀變哂，搞到好似得公屋得天下，無哂動力向上游，寧願俾你check到係富戶罰租都唔搬走

啱啊

買唔起樓唯有咁搵D生活樂趣

認同

你講岩前半段
同埋唔係"好似"得公屋得天下 而事實根本係咁
比盡你正常收入 2萬元計 唔通真係唔食唔飲7個月上車呀
咪撚ON9啦

睇連登就知公屋多富戶

唉 呢個post竟然正評多過負評
樓主d邏輯同語氣都肯定係岩岩升中學果d
都可以有咁多人認同

不如拆埋d 公屋啦

公屋仔唔應該有得抽車場啦，搞撚到我無位泊，應該我地泊撚晒有淨先比公屋仔

公屋住戶買車一啲問題都冇 問題喺政府冇理由要間接資助 例如平停車場租金 甚至比market rate貴少少都ok. 你有料買車嘅未要貢獻返啲囉

算把啦，係香港只可以靠爸爸努力
認命啦

住公屋根本無資格買車 有錢係香港買車無錢租樓買樓,踢晒d公屋富戶走啦,垃圾!

就算唔比你住
都比大陸人住啦on9
大陸人最岩樓豬條件
無車 又無錢[啲錢係大陸]
香港人只要有DD錢就唔撚住得
最好公屋入邊全部月薪得8k
最合樓主心意

岩呀，公屋原意就係解決市民基本住屋需求，停車場擺明唔屬於基本啦。

置身處地諗下，你已經有一個穩定嘅單位住，租平，收入就算唔高都應該維持到生活水平
你話努力儲錢出去買屋，是問一個已經有穩定住所可以住到死，你會唔會放棄現有良好生活水平死慳首期，然後再供唔知幾多年
條數根本唔化算，就緊係留返係公屋啦

依家問題係公屋同私樓嘅數目比例唔夠平衡，但事實上好多夾心層唔上唔落先咁慘

呢個post睇到哂d人住邊😂

公屋林寶都有

如果一個月一皮，中環、灣仔同銅鑼灣就唔駛日日塞到隻狗咁啦

泊出去都講得出

香港養車要貴先好，條路塞少好多

所以下一個應該要問既問題就係點解會咁難上樓？
點解施政報告年年都咁著重老人家，咁年輕人呢？你話上一代食正黃金年代做低技術勞工轉唔到型到而家仲上唔到公屋既其實真係唔多，新提出既福利對老人家黎講當然係好事，但係我地呢代呢？
睇番而家由岩岩畢業去到30左右既都平均年薪同樓價根本就已經係離哂罩
點解正苦年年諗計幫老人都唔考慮下幫年輕人上樓？
空置稅/租務管制/任何方法令業主覺得空置層樓分分鍾會倒蝕既action完全無
成日就打rural area主意，多左既樓又唔係俾番香港人，而家合埋眼行入黃大仙/牛下呢d公屋直頭好似俾人的左返大陸咁
年輕人點會唔灰點會唔爆？

其實有多餘錢，人地想點用係人地既事 ！
如果係 楂車搵食既 貨Van 貨車 都情有可願 ！
如果覺得住公屋就唔可以楂車又有點.....

不過我覺得可以減少 私家車 既車位 ，
俾多D 貨Van 或 貨櫃車 。
或者將 私家車車位 跟返市價 黎租 ....
去返 3-4 千蚊起....

始終 私家車 唔係必須品，以公屋既配套基本上係唔需要 私家車 出入 ！

講真....住香港最慘係夾心層 ...

即係搵2-3 皮， 又買唔起樓...
又住唔到公屋果D...
真係車又無...樓又無...
但又要交稅 補貼 果D 有需要既人....

講真.... 住得公屋環境質數唔係高...
街訪質數參次....

換係你住開 私樓 ， 每月慳返 2 皮樓費叫佢搬去公屋住，可以換架靚車楂 ，我諗十居其九既人都未必揀

咁新加坡人八成人住公屋
一定好冇動力向上游啦
全球頭三人均收入都唔知邊度呃返黎

可能每個月都有幾單hi花人地架車，所以先一皮

搵食車點算？？？？？？？

咁你打份牛工
一個月一萬 10 年都 120 萬啦
你唔上樓？

識好多人都係住公屋揸車，佢地係同老豆老母住
搵萬零2萬，又唔洗比租係比少少家用
有多就玩下車
呢d人好應該踢返出黎

香港係 極端 社會....

最開心果 2 層人 ，我諗係
住公屋 樂安天命 既人
同 最有錢果班人

我唔否認有班夾心層好慘，
住得比公屋差....又要死慳死抵....
但無計架.... 世界係唔公平架啦...
唔通唔洗做人呀 ， 唯有睇開D 囉

有51隻公屋富戶狗負評

我唔知有無理解錯新加坡既情況
但係個邊既公屋好似只係准自己新加坡人買，唔俾租，外來既勞工只可以租私樓
同埋人地可以用份老強做首期買起間公屋，不過份老強就好似抽得勁過香港好多
最重要就係人地有審批移民既權，可以揀d對gdp有貢獻既人入藉，唔同香港

樓主咪on9 啦
你理撚得人地
香港真係好on9
咩都關你事
自己顧好自己咪得
人地想點生活咪點生活

公屋停車場有六成位都係泊營業車輛(的士貨van等), 冇咗停車場係咪要佢地泊街?

查到公屋富戶應該充公佢地所有財產 屌你老母

公屋窮人 同 租屋窮人 同 供樓窮人
又未係窮人 有乜野好比較姐
人地有人地自己嘅選擇

前者 租金 同 後者差幾倍喎

咁我咪死撚得？
我又住公屋又揸車
不過我正係俾車價，維修費
其他保險牌費停車場油費全部公司埋單
咁你計計坐車抵定揸車抵啦

我仲有部ae100俾屋企人抵既

仲有一個月一萬銀養車既偉論真係好笑

同意

不過停車場d車未必係公屋撚

我識條二世祖都係咁講

通常泊入去個啲係附近啲私樓/居屋既人 （好似係）

是咁的 小妹住緊公屋
除左我住果條邨外附近全部都係私樓

樓下個停車場乜撚野車都有咁滯
小妹唔熟車牌子
出名小小嘅林寶法拉利都勉勉強強識得分
全部都係喺樓下個濕鳩停車場見到再問人

男友話係隔離啲私樓撚租黎擺車

咁搵食車泊邊

係咁架喇 鬼叫你窮

公屋撚一萬蚊一個月養車偉論，話唔埋樓豬牌都未撚考就問人地有冇揸開車，柒撚到

住公屋唔應該渣車
住公屋唔應該用iPhone
住公屋唔應該用Mac
住公屋唔應該去旅行

係呀最好屋企得四幅牆
乜撚都冇
咁先有資格住公屋
你要入一定搵到位入

私樓撚發窮惡

車以萬、十萬計，每月養車又以千計，你搵mac book黎比？

公屋留比有需要既人
叫政府趕走班蝗先啦

Macbook都唔平呀

車嘅嘢有份工上會都供得起啦，所以要諗下點解宜家香港路面越嚟越多車嘅問題，買車門檻絕對唔高

自己做埋d仆街野話人發窮惡 有d人為左錢真係乜道德都冇

樓上果d話比叫人出去租樓留比有需要既人係咪on9
曲線叫香港人留返d福利比移民

長沙灣返工 周街都Benz

呢個post好多有錢又霸住嘅公屋乞衣偷換概念
買車養車講到生活必需品無替代咁
當啲打工仔迫地鐵搭巴士嘅死哂？

搵食車要自己負擔成本是常識吧
仲要其他納稅人資助你平價泊車費？

有車又點?
無車又點?

好多公屋jj負皮

下 $5000都有一架車啦
入息唔超 住戶每個月幾千蚊養車
犯咗啲咩犯先

草你老母

講真...人若無X 便天下無敵

你又吹佢唔漲喎

利申： 住私樓 ，但有租 公屋停車場擺架大食寶馬

係市區租層同公屋差唔多300幾400feet 既樓都成萬蚊 加上出面大把私樓都係奇則 無公屋咁實用
你叫個啲收入得2萬幾 出面租樓貴4 5倍 當一半收入都去咗租屋個時生活真係得食工作同訓 如果你要佢哋出去租屋往咪又係往劏房 無啦啦多左咁多人租屋往租金一定貴幾成 到時咪往大家含撚 養架垃圾日本車4000蚊有找 係養車買車太平先有咁多人玩車

audi bmw就大把，5千二手車 公屋停車場有幾多呢d 最cheap既車呀

sorry !!

我睇左利賓立。。。。

呢位樓主怨氣好大，不過都係失敗者多o的
香港人o的魚触論簡直係全球第一
本來想入黎恥笑下，不過都係算撚數。哈！

呢個post嘅人就係叫你住公屋嘅就咪撚有生活啊屌你老母
死慳死抵上樓讓返間公屋出嚟

上到樓啦繼續死慳死抵供樓
都一樣咪撚有生活啊

港豬最期待嘅畫面就出現啦
個個香港人都係返工死慳為層樓

完全係本末倒置哂

究竟知唔知而家香港房屋問題係咩
係無乜居屋落成
私樓市場又買唔起
試問住公屋嘅人點樣上樓？
就算而家上到仲辛苦自己

公屋原意係希望減輕低收入人士嘅生活壓力
而家住公屋嘅唔過入息/資產上限根本無問題
有問題嘅只係過咗上限交緊富豪租班人
但係富豪租根本唔高 無阻嚇作用
一係就叫政府提高返富貴租囉

成班私怨撚講到公屋嘅人咪撚有生活咁
係啊住香港就唔配有生活 我明嘅

一個健全社會，人人有屋住，有快樂生活係應該的，應份的。咁香港而家的確係有好多問題，好多人民生活好慘。但問題本質係邊？ 但香港特產又好多呢類癈柴，既不努力上進，又唔肯接受現實。見到人地過得好自己就憤世嫉俗，唔針對源頭走去攻擊比自己努力的別人，呢類癈柴，唔死其實對香港真係包袱。

補充多句
原本公屋係俾低收入人士
過咗入息上限係相信佢地有能力買居屋
但係好明顯而家達成唔到
個問題就係咁 係政府未有實際幫助到夾心階層
淨係識退稅
結果難為咗班夾心
如果中間個級生活唔係咁困難嘅話 甚至生活環境可以比公屋嘅好
公屋班人如果有能力就自然會向上流動
但係好明顯係斷層問題 令香港向上流動失敗
經濟就係咁 公屋見中間個層仲衰 邊個會向上流動？
停留係而家呢層對自己得益仲好
但係你班左膠就淨係屌公屋班人唔向上流動
好明顯政府要做嘢啦

咁調番轉 係咪住公屋可以免入息審查攞綜援先 你假設全部住公屋都係窮人 咁應該比番相對福利 冇停車場冇問題呀

無腦傻西

攞納稅人錢俾班MK玩車食女

住公屋交得幾千蚊又有大把閒錢剩黎玩車，住私樓反而供到氣到斷窮到hihi

屌，搞就應該搞公屋二代先
30歲以上又唔係讀緊書或有特別需要，就應該照返原價重新審批

樓市咁變態 你班撚樣入到公屋就當自己上咗岸 無視外面風浪同真正有需要使用公屋嘅人士 你地作為既得利益者 絕對有份幫政府維穩

又無犯法犯道德問題
人選擇自己生活好啲 有乜問題？
問題在於政府 並唔係住戶或租戶本身

公屋特別多自私藍絲

法拉利真係要一皮

有122個公屋仔比負皮

我每次經過停車場都會見到好多靚車
寶馬 林寶 Benz
但係咪真係D公屋貴戶既車就唔知啦

其實樓豬你知唔知有啲公屋係可以買的

富戶

做死一世樓奴囉屌你老母

住公屋唔可以有自己想要生活既

一定要儲錢上樓先係成功？

得罪講句你係on9

佢on9架嘛

唔知租樓就係社會貧富懸殊既萬惡之源？

連登質素

悲哀

每個月要政府補貼俾你住仲咁大聲

講到唔洗交租咁。住公屋只不過係交返個合理水平嘅租金，房委會差唔多年年都有錢賺，根本唔洗你呢位偉大嘅立稅人施捨，你出面捱貴租貴樓係你唔好彩，我住公屋我自豪 。

如果住公屋都值得自豪
那便無敵了
唔需要再討論落去

Agger呢個從來唔淨係個人問題
政府理撚得你班夾心死
不過公屋撚多廢中藍絲當正自然上撚哂岸維穩就係人都知
政府唔拆左公屋停車場仲大把富戶日日享受 有利益點會有港豬反

認真回應
唔好偷換概念講到公屋撚養車係正常需求
香港幾撚大姐車根本唔係必須品而係luxury
context黎講地永遠都係需求極大
人車密度又高
啱啊車唔貴啊
不過養車嘅「地方」先係luxury
公屋撚租金平左梗係可以有生活質素啦
但係唔撚係靠啲夾心補貼返你班仆街囉
想養車咪俾多啲錢去停車場泊囉屌
咁大個位搵起多間公屋唔撚好？

樓上有人講買左公屋嘅唔通唔養得車？
屌你老母臭閪平價上左樓出去搵商場/塊爛地停車場實負擔到
有咩理由要公共資源起停車場俾公屋撚？
去俾錢領匯駛啦離地撚

出面大撚把人過海返工都養唔起車
睇下每日返放工狗鐵
根本唔係幫公屋撚追上生活質素而係超越平均生活質素
係未解決到中下階層含撚問題之前你班公屋狗真係唔值咁好生活喎
夾心年年屌政府年年含撚供你班垃圾
轉個頭公屋通街啲富戶廢老大陸閪,有咩事就出黎收500投民建聯做票倉,政府梗係唔駛解決問題啦
反正各自為自己利益姐夾心唔屌你屌邊個？
起黎都係俾廢老大陸狗離地撚
完全睇唔出停車場有咩必要性

仲有傻鳩話政府有錢就應份用資源無令納稅人負擔
真係笑大人個口
唔怪得啲公屋撚咁多藍絲支持政府啲大白象就業機會

利申：屋企就係排唔到公屋要幫人供樓啲傻鳩